港台Facebook 直播係咪得我一個有問題

每次入link 或者refresh 都係由頭播起
隔咗一陣先會跳返去現場時間

想知係fb 定港台定我嘅問題

我都有咁O既情況

有時其他LIVE都會咁，但都係RTHK多

如果真嘅話有必要俾港台同FB知

我Facebook WhatsApp 都用唔到

Mac safari用反送中直播台會咁
但chrome就冇

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point